點解要起公屋

公屋以低收入人士為首要住戶
但係畀班人上樓又冇經濟效益
加上而家個計分制度又有問題
畀曬嗰啲偽窮同支那狗住鳩哂
真正社會核心中產階級冇得住
局住要佢哋捱貴租削弱佢哋嘅經濟消費能力

真正政府要做既係起多啲基建 令邊緣地區啲地變得有用
學德國咁唔畀人炒樓 填多啲海 移多啲山
雖然一定會造成生態問題 但工程做得企理啲就可以減少
啲地唔好賣比地產商 賤賣比市民
市民夾錢買完地 可以自費起樓材料 逐月俾返啲錢政府
（呢個方法係德國幾常見）
啲棕地就咪鬼嘥咗佢 市區re-generating
政府收多啲富人稅呀 房屋稅咁
咁唔係好過一味起啲公屋咩？

如果政府將D地賤賣比市民
香港好快玩撚完

可以係土地用途個到落手 費事比人空置

另外 增加稅收唔係唔好
不過富人稅就冇乜可能
你以為政府真係咁廉潔咩
咪又係同誠哥其他大地產商眉來眼去
犧牲嘅最終又係香港小市民

有問題？

首先政府個規模就要縮小
增加富人稅收逼走富人

賣啲政府部門出去 私有佬係提升效率嘅最好方法
既然貪污一定有 點解要用公帑去養班貪污既人？

香港已經地小人多 僧多粥小
與其搞咩土地用途 填海呀減少郊野公園呀
全部都係治標不治本
從源頭做起 削減雙程證配額
禁止外企炒賣囤積本港土地
咁樣先至真係保障香港人居住權益

香港d樓係比有錢人投資搵錢

賣政府部門？點賣？賣比邊個？
政府係為市民服務 係公營機構 係為市民謀福祉
政府唔係一件商品 話賣就賣

姐係民營化

例如郵政部 民營化 政府唔再需要設呢個部門 「郵政部」變做私人公司

政府目的本身就是以低/合理成本為市民提供所需服務
減少因私人市場而造成的過度競爭/壟斷
民營化左只會令市場多一間DHL/Fedex

到時咪外判到閪晒服務無人想做
其實個政府唔好賣港大家就好過